<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="22"><page Index="1"><![CDATA[Catálogo Pastelería

                                                     Q1-2025





                                                      DESLIZA]]></page><page Index="2"><![CDATA[Exquisita Tradición









                 En Dulce Pekis nace un sueño dulce y artesanal.
                 Cada pastel, cada postre que preparamos es el

                             resultado de recetas tradicionales
                  cuidadosamente elaboradas con ingredientes

                 seleccionados y un ingrediente secreto: amor y

                                      pasión por la repostería.



                 Nos dedicamos a crear momentos memorables
                    a través de sabores excepcionales. Nuestro

                      compromiso es ofrecer productos de alta

                   calidad, escuchando siempre las necesidades
                    de nuestros clientes y sorprendiéndolos con

                   creaciones únicas que transforman cualquier
                      celebración en una experiencia deliciosa.




                     Acabamos de abrir nuestras puertas con la
                        ilusión de conquistar los paladares más

                   exigentes. En Dulce Pekis encontrarás no solo
                 postres, sino una experiencia de servicio cálido,

                 personalizado y genuino, donde cada cliente es
                 parte de nuestra familia y cada bocado cuenta

                                                 una historia.]]></page><page Index="3"><![CDATA[gama pasteles


































































    Sabores intensos e innovadores en
    nuestra gama de tortas. Muy fáciles de
    servir gracias a su división en cómodas
    porciones. Sin duda, una opción novedosa

    para los clientes que buscan las tartas
    más vanguardistas.]]></page><page Index="4"><![CDATA[Pasteles personalizados


                                                               Elige:

                                                               - Tamaño o peso de tu pastel.
                                                               - El diseño.
                                                               - La cubierta y decorado.
                                                               - El sabor del bizcocho y relleno


























































       Cubiertas:                                              Bizcocho


       - Buttercream                                           - Vainillia.
       - Crema chantilli.                                      - Chocolate.
       - Fondan, etc.                                          - Red Velvet, etc.]]></page><page Index="5"><![CDATA[CARROT CAKE                            REF001


        Delicioso bizcocho de zanahoria y nueces con una capa
        de crema de queso y decorado con tooping de nueces.




                                            12 porciones

























                                                                TURRÓN DE CHOCOLATE                    REF002


                                                                Textura suave y cremosa, similar a un mouse de
                                                                chocolate, se combina perfectamente con los trozos
                                                                crujientes de las galletas de vainilla, pasas suaves y
                                                                pecanas.
                                                                Postre perfecto para aquellos que buscan una deliciosa
                                                                y ligera opción para sa sfacer
                                                                un antojo de chocolate.


                                                                                                     12 Porciones]]></page><page Index="6"><![CDATA[PIE DE MANZANA                        REF003


        Disfruta de la combinación perfecta de manzanas
        frescas, azúcar y especias, envueltas en una masa
        crujiente y dorada. Postre tradicional que te hará
        sen r como en casa.

                                            12 porciones






























                                                                TORTA TIRAMISÚ                         REF004


                                                                Un clásico del postre italiano. Combinación perfecta de
                                                                capas de bizcocho empapadas de café y licor, rellenas
                                                                con una crema suave de mascarpone, ingredientes
                                                                frescos y de alta calidad, presentación elegante y
                                                                apetecible


                                                                                                     12 Porciones]]></page><page Index="7"><![CDATA[CHEESECAKE MARACUYA                    REF005


                                                                Es un delicioso pastel, con una base de galletas, con un
                                                                relleno de queso crema y leche condensada y zumo de
                                                                maracuyá. Decorado con una deliciosa mermelada de
                                                                nuestra rica maracuyá.

                                                                                                     12 porciones






























        CHEESECAKE CARAMELO
                                              REF006
        MANZANA Y PECANAS


        Es un delicioso pastel, con una base de galletas, con un
        relleno de queso crema y leche condensada. Decorado
        con un delicioso caramelo de manzana acompañados
        de pecanas.

                                            12 Porciones]]></page><page Index="8"><![CDATA[CHEESECAKE                             REF007
                                                                CHOCOLATE OREO


                                                                Es un delicioso pastel, con una base de galletas, con un
                                                                relleno de queso crema y leche condensada, crema de
                                                                leche decorado con fosh de chocolate.


                                                                                                     12 porciones





























        CHEESE CAKE DE
                                              REF008
        ARANDANOS.


        Disfruta de la unión perfecta entre la crema suave  de
        queso y la dulzura ácida de arándanos frescos.
        Ingredientes de alta calidad, textura suave y cremosa,
        sabor intenso y refrescante, presentación atrac va y
        elegante.


                                            12 Porciones]]></page><page Index="9"><![CDATA[ALFAJOR CAKE.                         REF009


        Consiste en capas crujientes de galleta de alfajor
        rellenas con una crema de manjar suave.
        Espolvoreado de una ﬁnísima azúcar impalpable,
        combinación perfecta.
        Postre ideal para compar r en familia o simplemente
        disfrutar la dulzura y placer.


                                            12 porciones

























                                                                CHEESECAKE DE
                                                                                                       REF010
                                                                GELATINA CON FRUTA


                                                                Delicioso Pastel de fresa a base de galletas con
                                                                mantequilla, con un relleno de queso crema, leche
                                                                condensada, crema de leche, coronado con frutas
                                                                frescas de la estación el cual tu puedes elegir (mango,
                                                                arándanos, maracuya o Fresa) que aportan un toque
                                                                dulce y refrescante. Un postre perfecto para sa sfacer
                                                                tus antojos y disfrutar un momento de dulzura. Ideal
                                                                en épocas de verano por ser un postre refrescante.


                                                                                                     12 porciones]]></page><page Index="10"><![CDATA[gama bocados


































































    Nuestros bocados son más que un postre,
    son momentos para compartir y disfrutar.
    Elaborados con ingredientes naturales y
    recetas tradicionales, cada bocado te

    hará sentir como en casa. ¡Perfectos para
    cualquier ocasión!]]></page><page Index="11"><![CDATA[EMPANADAS DE AJI DE                     REF011
                                                                GALLINA.


                                                                Una deliciosa empanada, rellena con ají de gallina,
                                                                hace que este bocado sea ape toso,la combinación de
                                                                la masa crujiente y su relleno húmedo, no te
                                                                conformaras con uno solo.


                                                                                                       Docena




























        PIONONO                                REF012


        Este delicioso postre es un rollo de masa suave y
        esponjosa, relleno de dulce de leche, que se deshace
        en tu boca con cada bocado, puedes acompañar de
        frutos de la estación.

                                            12 Porciones]]></page><page Index="12"><![CDATA[TRUFAS DE CHOCOLATE                    REF013


        Mezcla de chocolate derre do, con crema de leche.
        Las trufas son un regalo perfecto para cualquier
        ocasión.


                                               Docena































                                                                ALFAJORES                               REF014


                                                                Disfruta de nuestros deliciosos alfajores, hechos con
                                                                maizena y rellenos con un rico manjar que se derrite
                                                                en tu boca.
                                                                Cubiertos con una capa de azúcar impalpable que le
                                                                da un toque de dulzura y textura suave ¡Un clásico de
                                                                la repostería!
                                                                Infaltable como bocaditos para cualquier evento.

                                                                                                       Docena]]></page><page Index="13"><![CDATA[BROWNIES                                REF015


                                                                Disfruta el sabor intenso del chocolate en nuestro
                                                                brownie, masa densa y húmeda con trozos de maní o
                                                                nueces y te sen rás en el paraíso. Un postre perfecto
                                                                para sa sfacer tus antojos de chocolate.


                                                                                                       Docena

































        CAKEPOP                                REF016


        Un postre que consiste en una bola de bizcocho o
        pastel, cubierta con chocolate glaseado y decorada
        con toppings o adornos, creando una forma diver da y
        colorida. Los cakepops suelen ser pequeños, fáciles de
        comer y muy populares en ﬁestas y celebraciones.


                                               Docena]]></page><page Index="14"><![CDATA[LACEPOP                                 REF017

                                                                Cada lacepop es una explosión de sabor en tu boca.
                                                                Chocolate premium, frutos secos, y cremosos rellenos
                                                                se unen en una paleta irresis ble, decorado con
                                                                toppings, confe , etc.


                                                                                                       Docena































        MARSHMALLOW POP                        REF018


        Son un  po de dulce muy popular y delicioso.
        Consisten en un marshmallow cubierto de chocolate y
        decorado con toppings como sprinkles, confe  o
        chocolate rayado.


                                               Docena]]></page><page Index="15"><![CDATA[TRUFAS DE CHOCOLATE                    REF019


        Hechas con los mejores ingredientes y un toque de
        amor. Nuestras trufas son una delicia para el paladar,
        con una textura suave y un sabor intenso de chocolate.
        Disfruta de estas pequeñas joyas en cualquier ocasión.


                                               Docena






























                                                                CUPCAKES                               REF020


                                                                Son pequeños pasteles individuales que suelen ser
                                                                decorados con glaseado, crema y toppings variados.
                                                                Son ideales para celebraciones, cumpleaños y eventos.
                                                                Variedad de sabores y combinaciones

                                                                                                       Docena]]></page><page Index="16"><![CDATA[]]></page><page Index="17"><![CDATA[]]></page><page Index="18"><![CDATA[]]></page><page Index="19"><![CDATA[]]></page><page Index="20"><![CDATA[]]></page><page Index="21"><![CDATA[]]></page><page Index="22"><![CDATA[D U L C E










                    944 488 845




                    @dulce.pekis

       dulcepekis.pe@gmail.com                                                                    Design:
                                                                                                         Malas
                    Trujillo - Perú                                                                      Ideas3D


                                                                                                      @malasideas3d]]></page></pages></Search>